# Tool zur Mesh Decimation von 3D-Modellen im OBJ-Dateiformat #

Dieses Tool ist im Rahmen des Moduls "Tool- und Pluginprogrammierung" im SS 2016 entstanden.  
https://bitbucket.org/geht/mesh-decimation/downloads/